[
  {
    "cardNumber": 1,
    "question": "Um wieviel Uhr ist die Küchenuhr stehen geblieben?",
    "correct_answer": "Um halb drei Uhr nachts",
    "incorrect_answers": [
      "Vor dem Abendessen",
      "Um 3:30 Uhr",
      "Nach dem Mittagessen"
    ]
  },
  {
    "cardNumber": 2,
    "question": "Wie sah die Uhr aus?",
    "correct_answer": "Weiß mit blauen Zahlen",
    "incorrect_answers": [
      "Tellerrund mit römischen Zahlen",
      "Blau und Tellergroß",
      "Blau mit Zeigern aus Blech"
    ]
  },
  {
    "cardNumber": 3,
    "question": "Wer saß mit direkt neben dem Mann auf der Bank?",
    "correct_answer": "Eine Frau mit Kinderwagen und ein Mann",
    "incorrect_answers": [
      "Zwei Männer",
      "Zwei Frauen, davon eine mit Kinderwagen",
      "Eine Frau mit Kind"
    ]
  },
  {
    "cardNumber": 4,
    "question": "Wie alt war der Mann?",
    "correct_answer": "Etwa 20 Jahre alt",
    "incorrect_answers": [
      "Etwa 60 Jahre alt",
      "Ein alter Greis",
      "Ein Mann mittleren Alters"
    ]
  },
  {
    "cardNumber": 5,
    "question": "Was ist vor der Unterhaltung auf der Bank passiert?",
    "correct_answer": "Antwort 1",
    "incorrect_answers": ["Antwort 2", "Antwort 3", "Antwort 4"]
  },
  {
    "cardNumber": 6,
    "question": "Was beschreibt der Autor als Paradies?",
    "correct_answer": "Antwort 1",
    "incorrect_answers": ["Antwort 2", "Antwort 3", "Antwort 4"]
  },
  {
    "cardNumber": 7,
    "question": "Wie reagiert der Mann, als er darauf angesprochen wird, dass er wohl alles verloren habe?",
    "correct_answer": "Antwort 1",
    "incorrect_answers": ["Antwort 2", "Antwort 3", "Antwort 4"]
  },
  {
    "cardNumber": 8,
    "question": "Wie endet die Geschichte?",
    "correct_answer": "Antwort 1",
    "incorrect_answers": ["Antwort 2", "Antwort 3", "Antwort 4"]
  },
  {
    "cardNumber": 9,
    "question": "Wie reagieren die anderen Menschen auf der Bank, als der Mann anfängt zu sprechen?",
    "correct_answer": "Antwort 1",
    "incorrect_answers": ["Antwort 2", "Antwort 3", "Antwort 4"]
  },
  {
    "cardNumber": 10,
    "question": "Was sagt die Mutter immer, wenn der Sohn nach Hause kommt?",
    "correct_answer": "Antwort 1",
    "incorrect_answers": ["Antwort 2", "Antwort 3", "Antwort 4"]
  }
]
